人生冇意義了

Is

are

Quit life

我屌你老母